小西灣龍躍徑有大量不尋常狗隻進入

簡單總結
#小西灣 藍灣足球場現有6衝1鬼私
曾經有數藍衫及白衫上山
亦有多於一批便衣跑上山
山上曾有一衝停泊，現時未肯定是否已離開
此行動早於下午6時前已有人報

如果你有資料想補充，可以報bot @csh_hotline_bot

如果你想查證，請務必先衡量自身安全及向可靠人士備案

希望多啲小西灣人知道，大家麻煩都報去FB IG傳開去，傳到有記者去

2022 #小西灣
再有一私到場
四便衣落地

2030 #小西灣
再有4藍衫上後山龍躍徑

小西灣有6EU聽講上埋山搵人

有無人知咩事

上去殺人 應該

大量警甴入去

有冇人即刻去附近燒山，講錯，係聽燒山D節目。